荃灣線中環至金鐘服務明早未必能夠恢復

係咪要保育，留黎畀人拍電影？